
                      gran peli, estoy con ganas de ver la segunda parte. No es excesivamente original, ya hay varias parecidas, pero te mantiene en tensión desde el minuto 20 hacia adelante.
        
            